建議手足們叫人唔好影相時可以禮貌少少

家族有人係印尼藉，
佢同我講有印尼朋友今日係街度打電話比親友時，
比手足見到，打爛咗佢個mon，
佢話佢完全唔知咩事，佢無意圖影手足，
佢亦唔敢追究。
之前亦有印尼朋友路過好奇影張相，
被手足大聲喝罵，
嚇死佢，話驚咗我地。
其實佢地好多都係對場運動唔太了解，
我平時都有keep住同佢地解釋示威者做每件事既背後原因，
因為我發覺我唔講既話，
佢地好容易會比坊間對我地不利既流言影響到。
不過我都覺得其實手足們叫人唔好影相既時候，
可以先禮貌少少叫對方del相，
唔好一嚟就講粗口甚至動武，
當對方真係唔肯del/態度惡劣，
先有進一步行動。

雖然我都明白係夢入面心情係比較急同不安，
但都希望大家可以係未清楚對方意圖之前先保持冷靜。
尤其外地人對示威者既印象就係主要建立於街上面同我地既接觸！
光復香港，時代革命！

Be humble呀，各位手足們！

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
我知我好煩但係我唔想手足們既幾個月努力白費了

一路都有叫人唔好影

作為支持既市民，我影相都避哂樣既，但總d人自私地打卡影到人樣，我行過都盡量避開拒地。

其實係
一開聲就嗌屌你老母咪撚影呀
你惡都唔係惡到咁呀